CCTVB監製垃撚圾！！！

[請廣傳]
See See TVB嘅監製 鄭X韜 太太係任職警隊
雖然做得TVB，都唔意外，但咁嘅人做嘅page，你仲笑得出？

仆街

推9佢

全名呢喂

示威者見人就打 ?
如果係咁既話 200萬出黎行個日 你落撚左地獄啦

push

垃圾，示威者見人就打？ 百幾二百萬人如果真係見人就打呢個政府早就倒左台啦

推
呢d人出街俾人打唔好問咩事

正一垃圾
seeseetvb page又係d垃圾page
垃圾人做垃圾野

食屎啦

推

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

真係咁都up得出 監制監到個腦都無埋

示威者幾時有見人就打？打嘅只係黑警，仲要係逼到走頭無路先開波
咁大聲話示威者打人，片呢？
see see tvb 唔係成日post埋啲懶好笑嘅片咩
Post嚟睇吓囉

智障就死番入青山，無謂捧紅d弱智仔

昨日於「守護香港」集會，經濟日報副社長石鏡泉批評年輕人的暴力衝擊行爲，揚言「教仔」應要用藤條及塑膠水喉通，今日黑社會立即按劇本出動，以木棍藤條襲擊香港市民。

全城罷買經濟日報包括集團旗下任何出版物

經濟日報旗下刊物

晴報 U 周刊 e-zoneiMoney 智富雜誌 經濟日報 泰業印刷
財經通訊社 經濟通 交易通 環富通經濟地產庫 (EPRC)
CTgoodjobs經濟商學院 樂本‧健 U Lifestyle U TravelHK 港生活 U Food U Beauty

Pish

佢以為自己好有道理 其實冇腦

垃圾，懶中立話反暴力，但實質支持黑警暴行，警黑合作

咁都叫中立
唔睇相以為係廢老